有冇寵物店老細可以每日下晝四點直播開狗狗記者會

反正制服狗同真狗都唔識講人話 又唔識答問題
我想每日下晝睇吓啲得意嘅狗仔多啲
放佢地坐櫈仔又好 影住佢地跑黎跑去都得
相信連續播幾日收視會高過恐怖分子記者會

望住班不知廉恥 滿口謊言
未審先判嘅人形生物喺度散播謠言
淨係睇文字敘述都睇到燥哂底

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

P牌推